\section{Phát triển chức năng Visualizer và Analyzer của Wissim}
\subsection{Visualizer}
Các chức năng mở rộng bao gồm:
\begin{itemize}
\item \textit{Hiển thị đồng thời nhiều gói tin một lúc}: Người dùng có thể chọn nhiều gói tin thông qua bộ lọc từ bên Analyzer và hiển thị lên Visualizer
%ảnh multi select analyzer 
\item \textit{Animation mode}: Người dùng có thể quan sát động hình ảnh các gói tin được gửi nhận trong mạng thông qua chế độ này. Trong chế độ Animation, người dùng có thể quan sát toàn bộ tất cả các gói tin được sinh ra trong quá trình mô phỏng hoặc quan sát một phần các gói tin được chọn thông qua bộ lọc từ bên Analyzer.
\end{itemize}
\subsection{Analyzer}
Analyzer được thay đổi về mặt giao diện và sửa một số lỗi. (xem \autoref{analyzer})

Giao diện của Analyzer được chia thành 5 phần chính:
\begin{itemize}
\item (1) Panel filter theo nút mạng (id)
\item (2) Panel console hiển thị kết quả tính toán của các hàm filter
\item (3) Panel event hiển thị thông tin cụ thể về đường đi của một gói tin
\item (4) Panel hiển thị kết quả filter
\item (5) Panel filter theo thông số của gói tin (loại gói tin, nguồn, đích, thời gian ...)
\item Thanh menu với các nút chức năng như các hàm filter, các chức năng hiển thị Visualizer
\end{itemize}
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{analyzer}
\caption{Giao diện Wissim Analyzer}
\label{analyzer}
\end{figure}